男人如果唔咸濕，女人仲有冇作用？

發覺控制到自己唔咸濕，原來可以免疫所謂靚女

而家係啲女人咸濕過男人喎

兄弟 打完飛機 早點訓
唔好鳩嗡咁耐

零作用

有冇人諗過女人根本無咩用

同意 唔係點生得出樓豬呢啲人材